你地食牛鐘意食幾熟

我鐘意食三分 medium rare
鐘意超軟既感覺 吃落個口感好正 又有肉汁出黎
最怕好硬咬好耐
你地呢

刺身

Well done

十成, 咬落去要夠硬先好食
其實咬落去好軟，接受唔到

well done

Over well done

超過十成熟

good job

外層十二成，內層一成

超過十成
利申：假博士

隻牛仲識叫嘅時候食

呢個都頭係bad job啦

Blue 不過好少地方整到

去開新界直接咬隻牛

Black and Blue 5%熟

Chicago style

牛扒3分
和牛識食一定食全熟

仲未有潮文

見到隻牛就跑埋去咬佢

識食

3.5成熟

5成

Good job

Raw meat

衝去食

記住帶埋樽黑椒

估唔到有同志
我最鍾意就係啜鳩佢個lin頭

what have you done

食開good job

半成熟

梗係打個車輪, 再食佢條脷

7

三成血淋淋點食？ 好多細菌

我食得牛扒 加$20轉鐵板上都係為咗咋一聲

牛扒三分 愛財七分 政治不熟 和牛全熟

Over cooked

Overcooked

胎屎

比師兄搶先一步

識食啊ching

30.1415%熟

知己

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"